얼핏 봐서는 그렇게 나쁘게 안보이던데.
직접 안당해보면 몰라. 내가 무슨 지 친구도 아니고 맨날 반말에 오늘은 쓰레기를 사람 얼굴에 막 던진다?
뭐? 쓰레기를? 뭐 그런 놈이 다 있어?! 그러게 초장에 기선 제압을 했어야지! 그런 버르장머리 없는 놈 나한테 걸렸어봐. 난 그냥 안 둬~
그러지 말고 진짜 오빠가 한번 불러다 따끔하게 혼 좀 내주면 안돼?
어? 내가?
그런 버르장머리 없는 놈 못 참는다며. 오빠 말대로 내가 초장에 기선 제압을 못해서 그런거 같은데 오빠가 진짜 따끔하게 혼 좀 내줘. 한번만! 응?
알았어. 그럼 내가
야, 걔 유명한 쌈짱이라며.
니 과외잖아. 니가 알아서 해.
아씨..그럼 전화라도 한 통 해줘. 우리오빠라고 뻥치고.
